如果啲人每晚都帶個尿袋去 Starbucks 齋坐嘅話.....

帶埋部iPad電腦去做下文宣，同唔同嘅人傾吓計
坐喺嗰度CHILL下
唔知道一個月之後會發生咩事呢
我認為呢啲活動適合和理非
套用返落去美心同元氣都得
大家點睇，我覺得可以計劃下
下面歡迎一齊討論

雖然啲人可以點外賣
但係我相信咁樣坐落去一定打擊好大

樓下間starbucks裝緊修 想坐都無得坐

去隔離區間Starbucks坐，聽講啲凳皮舒服啲

隔離區都裝緊修 又會咁啱幾區一齊裝修

咁我哋唯有今晚見啦

推
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

有冇人去又一城starbuck🤤

而家 7點就關門， 冇得坐鋪入面d 位